NOW新聞 交通

港鐵：

因應警方要求，荃灣綫最新服務安排如下：

1. 持續安排列車到尖沙咀及佐敦站接載乘客離開

2. 其他列車不停尖沙咀站及佐敦站請乘客留意及安排行程

手足睇路

推